疫情下的曼谷紅燈區 性工作者恐懼中求生

【編譯黃如旭／曼谷報導】隨著國內新冠肺炎疫情升溫，政府祭出各項禁娛措施，從曼谷娜娜區到芭堤雅步行街，再也不見瘋狂派對，性工作者被迫離開酒吧走上街頭，儘管害怕，仍得孤注一擲。

隔空搞得唔得

ladyboy